\section{Browsertabs}
\medium{67 Z.}{\variablen \verzweigungen \mouse}

Simulieren Sie mithilfe von \code{mouseX} und \code{mouseY} eine Browser-Applikation.

Je nachdem welchen Tab die Maus auf der oberen Leiste berührt, öffnet sich das entsprechende Fenster.
Seien Sie kreativ mit den Website-Inhalten!

Bilddateien können Sie mithilfe der Klasse \code{PImage} einlesen. Dazu mehr in der \textit{Processing Reference}.

\resizebutton{.7}
\begin{center}
	\imagebox{\img/1a.png}{.3\textwidth}
	\imagebox{\img/1b.png}{.3\textwidth}
	\imageplay{\img/1c.png}{.3\textwidth}{1}
\end{center}
\resizebutton{1}

Icons von \href{https://www.freepik.com}{Freepik} via \href{https://www.flaticon.com}{flaticon}.
